【人工置頂】今 晚 苦 行 記 得 帶 裝

根據琴日經驗，大家可以見到，就算不反對通知書時效未過，班狗都會照樣派防暴打人拉人
香港警察已經癡咗線
再加上苦行時已經入夜，加上班狗熟金鐘，禮賓府附近都難走，出咩事都冇咁容易走得甩
帶裝唔只係為咗自己安全
亦都係為咗保護絕食者
唔該大家千祈千祈千祈要帶裝啊

推

我 將 記 得 面 前 黑 社 會 的 佈 陣

真係要推

我發覺這地球原來很大
但靈魂已經敗壞

有人冒警
你扮警察
你涉嫌冒警及傷人
我地行使公民逮捕權

放工去 冇裝係身
著L住OL裝去得唔得

得嘅，記得帶口罩

Pish ar

幫手推啊

陪老人家行下山黑警都想搞?真係無裝係身喎

冇人知
帶定好啲 我覺得可能性唔低

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我唔舒服要去醫院
唔好凶我
我要睇你委任證同編號投訴你

推啊

我想俾個頭盔陳伯琴日見佢好勇嘅時候真係好驚班克警會忍唔住搞佢

俾啦俾啦

想問到幾點？因為會遲啲到

到我地保護返佢了

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

我其實都唔清楚

係